civil intern討論

大家有邊間公司嘅interview/offer？

協興

協興係intwrview定offer?
我都有in，不過仲未有消息，應該皮已收

2nd in 完依家等電話

屌 Apply完乜撚野回音都冇
睇怕都係乞食喇呢舖
協興send咗咁耐連in 都冇得in睇怕都係收咗皮

APPLY 左金門，禮頓，MTR，AECOM冇一間有回音 人生已完

我in咗Hip Hing 同MTR，Hip Hing 叫我等一個禮拜就會有消，但仲未有回音

爸打你幾時報架yr幾
我都apply咗mtr但直頭冇人叫我去in
係咪又收咗皮

三月中apply 我year3

我yr2 仲要最尾幾日先apply
唯有ff吓只係未到我

?mtr係咪中文自介同group discussion?

有無人收到政府interview/ offer ?

推

推 仲未有offer呀

仲未有interview